街坊口罩都唔戴出去 而家黑警真係全民敵人

好癲
成日話人蒙面又話暴徒
而家和理非街坊唔戴口罩
因為咩啊？
你班黑警同政府根本就已經唔合法
全世界都拉入冊囉 死不悔改